呢個世界好恐怖

總共70幾億人
每日出個街搭程車就同幾千人擦身而過
曾經同數百個唔太熟嘅人相處過一段日子
曾經同過幾十個人朝見口晚見面
但係一世人到頭來都無乜幾多人係會喺將來再見返面，或者希望再見
諗落其實都無乜幾多個人係重要

人性恐怖啲

識晒70億人仲恐怖

連登都好恐怖

每分每秒都有人做更愛 但係無我份

試下屌自己

所以認識到要珍惜 人一生時間唔夠用

你慶幸出世係香港 有手有腳 智商正常

係而個地球已經算幸運既人

踏出社會嗰年，我終於明白依個世界有幾醜陋

承諾恐怖啲
呃左你個心出黎 兜野插把刀落去 仲會幫你扮靚靚戴頂帽上去